本身就應該警方一搞記者會，就成個星期和理非

搞到佢地戇鳩鳩報天氣叫人出入帶遮

班狗本身不嬲都onlun99 㗎啦

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

好多弱智唔知嘛

咁佢依家日日搞記者會係唔係就唔再勇武呀

完全和理非有用就一早贏左啦2014